香港警察休班時，仍可收集證據並作出拘捕！

香港警察休班時，仍可收集證據並作出拘捕！

警察放假既時候都可以收集證據！

所以去到日本，台灣，韓國旅行時都可以錄影錄影。

換句話黎講，香港警察已經全球秘密警察。可以到日本，台灣，韓國等地方作間諜行動！

我個人既力量唔夠，同唔識日韓文，有無手足有辦法Twitter？

我地一齊等警嫂反大灣區好唔好？

影裙底都收集緊罪證

係咪警察去旅行時可以claim公數了?
不過佢地可以再去旅行先算啦

推推推!

推推推 有冇twitter 手足幫手translate

push

推

推 秘密警察
國際間碟

唔好再用咩黑警 聽唔明

加上琴日既國安法，講到明可以拘捕海外人士！

懷疑你收埋啲罪證係裙底

班狗無 OT 錢會做埋咁蝕抵野咩

外國人喺外國搞撐港/維吾爾/西藏/反共遊行，休班狗可以拉哂佢地

咪即係去海外犯法 休班時候除咗犯法仲識做乜

會！佢地好忠心，所以唔可以俾佢地入其他國家境

佢地OFF DUTY可以拎狗棍同有咬人. 即係仲有香港政府比公權力佢地用. 所以去外國=代表香港政府人員黎.

蓋世太保

重點係唔比班狗入警

推呀

緊係會啦！班狗咁鐘意上位

黑警去到外國，變成狗一樣，會有人怕牠們

三萬隻

唔睇過你裙底，點知你有冇收埋攻擊 性 母器危害偉大中国国家安全全

史塔西， 蓋世太保， 特高課， 香港黑警

幾咁光榮

當自己拍警匪片？

以後特區護照去5眼加日本睇黎要簽證了

點都要check 你係咪做黑警先放你入境啦下話？

姐冇錢都 OT。香港人真係惨。

Push

全世界都要知

亞洲第一
梗係放假繼續執行職務
盡忠職守

係河口湖拉人

重點唔係會唔會
而係佢話自己可以

#Gestapo #SecretPolice #HKGestapo

香港警察去到美國都可以拘捕任何人

DLLM, 即係收工去影裙底偷拍就係職責？

twitter pls

推上twitter ban 曬3萬特務

點知你裙底有無槍架........痴線，同以前拍戲一樣。

咁首先要令佢哋全部出唔到境

呢個POINT真係核彈級......

啲女人好撚蠱惑架
一聽到有人偷聽就嗌非禮
跟住我就醒喇
拎埋部dv入去拍

懷疑你個西藏毒

我懷疑你有炸彈 揸個波仔同下面俾我撩下先
查到冇野就自然放你走
你冇得SAY NO 根據國安法腐乳警員.....

搵啲合理啲嘅野推得唔得？明明大把子彈可以用，係要玩呢啲膠

支持驚菜

推 Twitter comment 可以打埋 #HKgestapo 同AntiChinazi

重點係上司係咪都批

pish

警狗根本可以四圍去唔同國家 做間諜

屌 根本唔應該比任何一隻狗離開香港

野蠻過KGB

推，禁止警甴及其家屬入境進行間諜活動

秘密警狗 準備去其他國家拉其他國家既國民

如果條女底褲有光時兩個字都應該拉得分裂國家

三萬隻狗 冇一隻可以離開香港

Pushh

直接當間諜處理啦
水炮車留翻係大灣區旅行啦

根本就係間諜

唔會 ，因為會比其他國家ban哂班狗入境先

去外國捉拿洋鬼子女間諜

跪求twitter

人地真係任由警察出入

仲可以去非洲/巴布亞新畿內亞/菲律賓呢啲地方

休班警去旅行

意思係咪佢地上大陸叫雞可以影低隻雞再告佢？

禁止任何狗隻入境民主國家

凍結海外資產

屌個個男人褲底都收埋支槍㗎啦，佢唔影？

點會唔會呀 而家人地英雄主義上哂腦
當正自己係國家最忠誠的狗

警過添啦，有全球拘捕同調查權，宇宙警察咁

推 原來香港驚賊咁把炮
全世界都要驚佢地

秘密警察

收集冰毒

點解你會覺得冇得claim返OT錢

係他人進行非法及間碟活動

Tui

可能影左你唔知姐

可以去大灣區/中國免簽證國家做冒險家

Pish

惡過東廠

下，搏升職嘅時候就唔同講法
搶犯（隔離team）都仲得呀
戲都有做啦

佢地會做完 再claim錢 一直都係

好危險

叫雞都係

推願榮光歸香港

有無官方醬汁？

tui

跟本就冇休班狗

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

推呢個

有冇汁？推上twitter

嫂你老母，你係班狗嘅契弟？
佢哋係狗乸咋

其實點先算犯國安法根本任佢up

推
邊撚個再推miss 潘就食屎

影人？劉公子話我知佢地係比人影㗎喳播

裝咗lihkg會唔會有事

想睇佢飛去美國拘捕羅冠聰

#Gestapo

休班警偷拍裙底合法化？！

巴基斯坦都得

以後再無休班警
任何時候犯法都係執勤時犯法！

禁狗全球入境

咁同間諜有咩分別？

推 唔好俾政府堂食騎劫

push!!!!!!!!!!!

條底褲有光復香港

制裁

有冇TWITTER?

有臥底架。。。
偽造工作證明咪得
一於禁哂香港人啦

Professional 的表現，外遊時也必心為國家，忠於國家，收集情報可理解，不必過份解讀

唔好俾堂食轉移視線
求下大家推

國際線方向：

定性香港警察為恐怖份子

打國際線要將狗隊同支那間諜link埋一齊講

1984

Big brother is watching you

市民有鎗，小心！

佢地就好有咁多地方可以去

第一個應該拉鳩浸浸啦佢咁衰

姦殺完可以話人地係曾經意圖分裂國家嘅罪犯

為班柒頭皮以為自己係FBI
休佢老母撚樣班咩
犯法果陣就用「休班警」嚟割蓆

幫手推

或者叫佢地思想警察

收返香港免簽證待遇就最方便

休班警無收工嫁，24小時都執緊法，睇佢袋住碌棍同胡椒樽就知

推你呢個

好嚴!可以借香港國安法;差佬之名合理化去外國從事 間諜同拘捕政治任務。已經去到國際層面，可怕的開端。

之前志偉日本炒車單野對你地班高登仔有無一啲啟示？

有人冒警應該點做？

咪撚俾班狗去外國做間諜活動

佢地可能真係會癲到喺外國拉人

即係國安法令香港黑警可以入境外國進行綁架行為啦.咁外國無理由唔禁入境WOW.

休你老母班 , 放咗工都係狗

英文就ok

都唔知會唔會係共他國家發動恐怖
襲擊

休咩撚班？有無聽過休班老師？休班特首？休班議員？

有冇多d sourse

大大力推！

721

冒警即係對自己智力既侮辱
好冒唔冒 冒垃圾

cls

通報歐美加澳紐，提防30000自稱警察嘅恐怖份子同家人潛入進行情報同恐怖活動。

根本警察等於間諜

有一種罪犯叫休班警

間諜行動

真 點知你條底褲有無寫反清後明

Check吓底褲有冇寫
光復香港
時代革命

咁理論上係無罪案啦？ 24小時開工

水炮車離婚潮

Sor, 未爬哂今日啲新聞，有冇標題既source

推啦

楂下個波睇下有冇港獨旗收埋先
帶返狗屋插下個西窿睇下有冇觀星筆

休班警 = 中国特工

既然國安法係全球通用，香港警察去到全世界各地，無時無刻都有責任收集證據，維護國家安全

食屎狗話:食完冰再去影裙底,今日工作已做咗八成

屌你老母，香港狗隊係全世界最大權力嘅狗隊，人工又係全世界數一數二，我都開始心思思想入狗隊了。

可以，咪響人哋機場禁區偵查完返香港囉

一蚊呢

我個一蚊呢

Pishhhhh

推，全撚部係間諜

我發覺香港警察好撚偉大
影裙底圍毆食冰毒
都可以做到世界警察

即係你去日本屌政府咁岩佢見到拍底你，等你番香港就拉鳩你

香港警賊意思係話佢攞正牌做國際警賊
全球佢都有份管有份告
唔只香港市民要驚佢地 香港正苦要聽佢地話
全球都係under HK Pol ice 既
真係好大官威
23年 回歸後既香港警賊 最光宗耀祖一次

如果大灣區/支那鬼國都算係旅行，就可以

推
香港警察=共產黨

遇到有人冒警，大家要諗清楚要點做

我好驚去到美國都比人拉鳩我犯國安法

三萬個間諜

其他國家仲俾佢入境？

外國人又唔擔心呢樣，因為到時真係搞到佢國民，人地政府會做野反制

有無高手translate 去Twitter

睇吓係咪黃底

而家懷疑你裙入面有可以引人犯罪物品
入黎而家同你搜身

黑警+狗官+太監=曱甴集團

休班警係香港好出名 成日都上報
ㄧ定要話比全世界知

唔排除三萬個嘅家屬都會做埋幫兇
好不安

出國=犯中共間諜罪

做賊話自己係休班警 做緊野
咩事都無 反正唔駛SHOW委任證